點解黑警殺咗人要俾你見返條屍？唔覺得奇怪？

反正佢都做到呢一部咁仆街
大可以好似大陸咁樣死咗人唔使俾你見返條屍
家屬都搣咗聲又唔俾出聲

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

點解你d字打錯晒

因為佢封晒網
就係要你地驚

因為我用語音識別

會唔會係想我地自己炒車
不過當然都係死咗人不過另外處理左

大陸我估係因為封晒網
vpn 其實9成都係大陸公司

炒車唔奇
但我覺得10單有5單可能係真
等你地以為係個時就彈個唔關事既出黎

而家大把鬼post
P 唔P 都有鬼